人生冇希望

連放棄生存嘅勇氣都沒有

又係你呀 陳生